====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tous affirment reconnaître en Yves Lion cette capacité à déceler l ' essentiel , à faire en sorte que chacun puisse donner le meilleur de soi-même , que les qualités des uns et des autres s ' additionnent – d ' où , affirment-ils ,  l ' absence d ' appropriation d ' un projet , puisque chacun est capable d ' apporter sa contribution aux autres projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

